何志平出獄即遣返 一人「包機」抵港

《南華早報》報道，何志平離開監獄後，隨即被押送往機場乘國泰航機回港，香港時間昨晚7時許抵達。機管局資料顯示，國泰CX831昨晚7時19分抵達香港，報道稱何是機上唯一旅客，料他須接受14天強制檢疫。

真係巴屎閉

一個坐咗幾年監嘅男人獨自乘搭一班有十幾個愛国愛党空姐嘅航班十幾個鐘 我估連東京熱都諗唔出咁嘅題材嚟拍

港共比300億，原來係機票錢

闊過西隧

國泰空姐有工開

一個人就包機
屌你老母國泰我班機最少百鳩幾人法蘭克福返香港就取消

佢放監慘過死啦
老共：有冇爆我大獲

仲要自己比機票錢

嘩屌乜撚嘢呀

點解佢最後坐咁多年期既 ?

唔係話幾百年架咩

應該係因為冇人搭cx返嚟??